笑撚死 連登仔日日睇地鐵偷拍post打飛機 評頭品足，宜家斷正學生哥偷拍又正義撚上身 指手畫腳

我知你班仆街一定諗住衝入黎咬我
精神分裂就去睇醫生啦
好似一邊嗌時代革命一邊準時番工
係街聽到都等你地面紅